
* Eliminar las fuentes sin usar de android/app/src/main/assets/fonts


# Ciclos

Si no existe un ciclo, se inicia con la fecha del ultimo me vino

Un ciclo inicia cuando te viene

El ciclo termina cuando te viene la siguiente vez, menos un dia

En el medio se te va, esto no modifica el ciclo, solo sus fases

Al terminar un ciclo, el anterior se desactiva

El boton de me vino se muestra cuando la fase no es 1

El boton de se me fue se muestra cuando la fase es 1


# Story

Al iniciar por primera vez, se crea un Ciclo que empieza hoy y termina
en 28 dias, con una fecha de se me fue en 7 dias.

Escenarios de configuracion:

* Usuaria a la que se le fue:

  * Puede configurar fecha de me vino y se me fue

* Usuaria que le vino y no se le fue:

  * Puede configurar fecha de me vino
  * No toca se me fue

En la configuracion inicial no se muestra se me fue?


# AYC

* Arreglar el calendario

~en ios los iconos de los sliders son gigantes~

Poder pedir consentimiento de vuelta

Permitir links en los slides

~actualizar encuestas~ * Falta hacerlo en la API
